{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048778",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "체크이스트"
    },
    "text": "江原特別自治道 江陵市江辺北キル153に位置するチェックイーストでは、フレンチパイをはじめとするシグネチャーメニューが楽しめますが、ここは海辺の風景をモチーフにしたホテルコンセプトのお店です。 レンタカーの建物を改造して作られたここは、空間にミント色を使用しており、様々な味のピスタチオメニューとともに異国的な雰囲気を感じることができます。 品切れの心配なく、店内で直接購入したり予約したりできます。 また、様々な商品も販売しており、ピックアップトゥーユーと提携して荷物預かり及びピックアップサービスを提供しています。 店内と屋外空間は禁煙区域に指定されており、子供の安全のために特定空間はノーキッズゾーンとして使用されています。 ペットは建物の内部には入場できません。テラスでのみご利用いただけます。 騒音を自制し、無断商業撮影には注意が必要です。 自動駐車場があるので車の利用が可能で、バスやタクシー、自転車/キックボードの利用も可能です。 KTX江陵駅でもチェックイーストのメニューを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイーストはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "チェックイーストは江原特別自治道 江陵市江辺北キル153に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "チェックイーストではフレンチパイをはじめとするシグネチャーメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストはどんなコンセプトのお店ですか？",
            "answer": "チェックイーストは海辺の風景をモチーフにしたホテルコンセプトのお店です。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "チェックイーストではミント色を使用した空間と異国的な雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストではどのように購入や予約をすることができますか？",
            "answer": "チェックイーストでは店内で直接購入したり、予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "チェックイーストでは荷物預かり及びピックアップサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストの利用規約には何がありますか？",
            "answer": "チェックイーストでは店内と屋外空間が禁煙区域に指定されており、特定空間はノーキッズゾーンとして使用されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "チェックイーストではペットは建物の内部には入場できませんが、テラスで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイーストへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "チェックイーストへは自動車、バス、タクシー、自転車/キックボードなどの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "KTX江陵駅でもチェックイーストのメニューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、KTX江陵駅でもチェックイーストのメニューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 481
    }
}